［慘情牌］扭轉藍色父母投票意向

唔可以跪政府跪警察
可以跪佢哋
點都係血濃於水
求下佢俾4年希望我哋班後生仔